[曼徳拉效應] 油麻地 旺角 先到太子呀！

前幾日同班fd食打邊爐
隔離枱有個肥仔同佢個fd講左句唔記得係咩戲嘅對白

我
隔離枱肥仔

佢fd: 呢到太子架
肥仔: 油麻地 旺角 先到太子呀
佢fd: 呢到太子睇架！(隔離幾枱一齊望住)
然後兩個自己不停笑

肥仔走左之後
我地成班講起呢句對白
但居然無人講得出係邊套戲
自己返去連續搵咗幾晚YouTube都無呢段片
搞到每晚都無覺好訓

有冇人有印象係邊套戲出現

一年前 校長條八婆踢左我出校

你無得同我架fc鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～鬥呀～